[開心字典] 如果一個土生長嘅香港人......

受過九年免費教育但係行為思想十足十啲大陸人咁,
如果大陸人叫蝗蟲, 咁依類人我哋應該叫佢哋做咩?

土生土長

堭

虫巷

蝗蟲同香港人唔係靠居住年期同血統定義
係睇佢屬於邊個文化
即係所謂既文化民族主義

蝗蟲唔係指外來大規模掠食物種咩?

肝吸蟲

個d人叫廢老